認真 何妖老豆老母個墳好大機會真係黑社會或者牛屎佬拆

諗吓 正常人點可以扲到架餐 入到村拆墳 仲要係風頭火勢嘅時間點

推